殺羊game

有無人玩過一隻game 係一隻羊拎住支槍去殺其他羊，應該好多90後都玩過，最近想玩翻，但唔記得個game 名。

用力一推

ICQ 果隻戰羊？

岩岩google 了，唔係呢隻驚。
我果隻驚隻羊好似係去咗另一啲星球戴住個頭盔架。
Btw thanks !

Colour sheep?

都唔係，r 爆頭。
佢用mouse 去搖控射擊方向㗎，大家有無印象